雖然今日死左好多手足，但係證明左一個信念

就係前線手足唔係condom呀！！
和理非進化成新勇武啦！！

推比前線手足睇

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

推